影帝即係影帝，維尼連佢十份一功力都冇

1：15開始